德國聯署有三份 而家仲有一份未達標 最後兩日

德國聯署有三份 而家仲有一份未達標 最後兩日

--->> [德國減少對中國和其他非民主國家的依賴]

教學

推
光復香港 時代革命

推

推！

Push

push

有AC好撚易簽真係

推

快推

德國聯署：要求德國減少依賴中国

1月1日截止，尚欠35,000個簽名，要儲齊5萬簽名！！

推啊
我哋唔可以丟人現眼啊